鑽白金金銀銅一家親

大師實力玩家表示
在座各位都是垃圾
不用分得這麼細
就好似163cm既矮仔
笑人160cm矮仔咁

打機再勁係香港都係垃圾

果然樓豬只係一個中四學生

仲玩laugh out loud -.-